潛移默化，以後要用「你係咪警察！」嚟打招呼

遇到人影相
第一句屌埋去，
「你係咪警察！」
唔洗講經。

防止有鬼，
大家點睇？

推

你係咪警察！